有冇人知點樣完全delete高登account?

LIHKG正到唔想番轉頭